【一人出N題】三個特徵估一個角色

好簡單，任你噏三個特徵乜都得，姓別唔計，好似下面咁出：
我先
第一條送分： 藍髮，黃眼，偶像！估女角色
第二條都送分：中二病，傲嬌，毒撚 估女角色
第三條比少少難度：大佬，爛賭，咸濕 估男角色
第四條我估應該有啲含蓄：chok，眼鏡，淚痣

大家出題啦

3.羅四海

我出好啲，
大哥，波子機，咸濕

黑長直 紫眼 學生

1. 頭髮紅色
2. 個名有個櫻字
3. 打籃球

桜木花道!

4.坂本

2.6花

黑雪姬

雙馬尾，二刀流，啡色頭髮

佢唔算紫眼啦

平蔭頭黎

唔係我諗個個
比多個hint
有淚痣！

我辣殺，有無多啲hint

金髮、大波、打機

水手服

妖狐x僕ss？
唔記得叫咩名…

肉

識講日文 自稱外國翻 夠on9

小春

1.園田海未

比多個hint 著水手服

夏帆bb

學園孤島嗰個

千反田

綠色頭髮 三把刀 一隻眼殘

第二把交椅 黑馬尾 top3智力

Olivia

啱

白髮 用劍 柒頭皮

我是要來用暴力擊潰你的

啡髪 黃瞳 歌姬

bingo

銀髮
半妖
天使

404 not found

送分題
少女 無頭 無頭

無左個頭仲算唔算角色🤔

算

淫底

大波
劍道
雞

🤫

粉紅頭
超能力
咖啡布甸

用刪除法 姐係唔係我

1.無馱
2.無馱
3.無馱

藍短髮
女僕
雞

紫色
有翼
公主

唔好咁 有人會嬲嬲豬架

黑髮
忠犬
去音樂會

白髮
黑肉
老媽子

Gmail

單手
鍾意過嘅女冇咗隻豬
識喺空中移動

楊過

初代萌王
魔法少女
bba

艾爾文

木之本櫻

Error, unexpected 'bba' on line 3

屌 一個特徵都得啦
1. 肚腩位置有個袋

齊木楠雄

識水上移動
中過劇毒冇事
身分成疑

中難度
bartender
白髮
魔人

多啦美
袋鼠

異色瞳
被臭雞追
娶左臭雞 仲要生左個女

灼娜

夏娜邊有雙馬尾同雙刀

應該係

比達

大眼
人妻
病弱

鳳梨頭
三叉戟
霧

攣毛
死魚眼
武士

金髮 水樽 較剪

all might

1. 五胞胎
2. 有個醫生阿爸
3. 會同家庭老師結婚

狼
醫生
心臟

有睇嘅應該一睇就知，冇睇嘅點估都估唔到

1. 藍髮/黑髮
2. 檸檬臉
3. 中指

粉碎
玉碎
大喝采

家陣變左估結局

オライラオラオラ

大波！

我係EMT派

1,眼鏡
2,眼鏡
3,眼鏡

得3個特徵其實都幾難

第一條: 紅髮 + 天才少女 + 傲嬌

第二條: 機娘 + 天然呆 + 翅膀

第三條: 紫髮紫曈 + 吃貨 + 元氣笨蛋

三個都係第一女主角 易易地比大家估下

1. 助手

新八

2.伊卡洛斯

中呀

岩

觸手 殺手 老師

已故

1.Sheshe
2.白色
3.死左變一堆沙
女角色

1.妹控
2.黑髮
3.王子
男角色

雷姆

猥瑣
非常猥瑣

連眉
木屐
多體毛

1. 眼鏡 公主 秋葉原

2. 黃色 噴火 異世界

3. 疤痕 孖生 電話

眼鏡本體、姐控、御宅親衛隊

白髮
Lawson 店員
雞

藍眼
臭孤
假外國人

藍色頭髮 敗犬 冇波

大波 長腿 靚樣 估女

垃圾 水 眼鏡

雛田

3:十香？

松本亂菊

1.金髮
2.同男主青梅竹馬
3.鄉下妹

公仔
污糟
病嬌

紅A

抖s
打唔中人
金髮騎士

愛莉

人
新
神

正太
大喊十
死過兩次

第一 chaos;head死咗孖生家姐定唔知細妹嗰個？

藍色球形 白色球形 紅色球形

nope 男人嚟

小野田坂道

更衣小夜？

第一個:手繩+深藍色頭髮+面癱
第二個:惡搞+白頭髮+草

雞
雞
雞

錯！
大吉嶺唔淫底！

石破天

yes

可能太易了 出多題

水手服 + 學妹 + 長槍

種田

M定S呀

幻想
衝動
迷走

m

訓導主任

右手？

雪菜

0難度

異色曈
大波
貓

紅色
有角
三倍速

正解

出D冷門啲先

一：偽郎+青梅竹馬+巫女服

二：妹妹+長直髮+襲胸狂魔

三：學生會長+大小姐+赤曈

bonus題: 試找出以上三人共通點

一, 土御門夏目

金髮 高智商 戴耳環

我婆

1回900

人渣誠

1。光頭
2。勁
3。死魚眼

1。ora
2。ora
3。ora

yes 仲有人識

苦等第二季

藍髮 耳環 超能力者

呢題好似古戶繪梨花都 work

jojo立 懶係野 有隻on9雀

雲雀都係
不過唔係想講佢

講出黎不如開估

推

一花 二乃 三玖 四葉 五月

1.雞
2.比狗屌
3.獸耳

估一個角色咋

齊木南雄

食兄弟條女
戰場搗亂
也咩囉

基拉

冇人玩我嗰啲

試下學人一次上三個先

1. 教練 傀儡 蘿莉控
2. 咖啡廳 腹黑 大公司主席
3. 眼鏡 煲湯 炸彈

第一個應該好易

1:少講嘢
2:條女係雞
3:快

性轉
公主
皇冠

加禾

加咗係咪會答我問題

1.狗
2. 雌性
3.大哥哥

有無少少提示

第一個已經有同佢相同作品嘅人物係呢個post出現過，不過兩個角色唔算好close

第二個如果淨係睇電視動畫應該get唔到其中一個特徵，睇埋電影先會get到

第三個唔係主角，但係成日喺主角有需要嘅時候出現幫手

1. 前原圭一

其他真係諗唔到

朧

唔係 的確係寒蟬角色，但圭一三個特徵都唔中...

同埋圭一同禮奈好close喎

不過都多謝你玩嗰啲

黑長直 針 大哥

圭一唔係蘿莉控咩？
仲要係教練…

圭一係咸濕啫 佢淨係會flirt禮奈，唔會搞梨花同沙都子

教練就完全唔係佢呢個角色喎

可能你唔記得咗啲內容...畀多個提示，主角入面同佢最close係梨花同沙都子

關係密切到死係佢手上，仲唔係佢！

隱形劍
補魔
金髮

都唔係

不過梨花同沙都子之後，同我諗緊個角色最close嘅主角就係詩音

我諗緊嗰個角色係配角嚟 如果幫啲人物排重要性嘅話大約係第十

btw如果我諗緊個答案係詩音嘅話，同佢最close嗰個擺明係魅音唔係沙都子同梨花啦